黨鐵柒出香港鳥 係澳洲5個月內40事故

又話世界級既 今次柒出世界了

幫手comment俾澳洲人知黨鐵撞車出軌都試過，呢個係小兒科

有個comment話揀日本鐵路公司仲好過黨鐵

推!

黨鐵沙中綫豆腐渣都可以掦出去

post下黨鐵係紅磡果單野啦
好彩冇死人咋

99.9% 班次準時呀

世界級柒

已推

黨鐵係咁上下啦 你估廿年前咩

出咗軌未撞咗車未？

冇死人算好彩

笑死人咩

甩卡先

Push

可能黨鐵係中共派去滅人國民
從交通意外上入手

條仆街都走左

本身就世界級
開張第一日就已經壞車啦